呢個南亞手足嘅訪問我睇到喊左出黎

8分鐘有啲長，但絕對值得睇晒佢
睇到最尾個到真係忍唔到喊

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

撐睇到隻眼起水

睇到眼濕濕

南亞人戰鬥力高強
班狗其實一直好驚佢地

南亞仔

點睇有南亞仔入中移動偷iphone

大媽零食都偷咪仲撚肉酸

一群偷野既南亞人代表全部南亞裔？訓醒未

唔好再南亞南亞咁叫啦 係香港人

大媽話我地d仔女個個深黃無返工
家陣要拎d零食返去餵飽佢地

喊左喊埋右

岩呀，所以黑衣人唔好諗住代表到全港人

Push

we connect

死五毛彈開啦，仲吹風向做咩鳩？無用架！

[突發]Solomon:我不希望我們的立法者分心去議論香港臨時政府

其實點解用人種黎分
做岩事就認同佢架啦
做錯事就屌柒佢
係咪一定要用種族黎劃分
啲中國人係外國做柒野果時
你都唔想鬼佬用華人黎包埋其他人啦

佢係真香港人

他日 我地喺歷史裏面都係光榮既
聽到喊左！！ 撐住啊大家！

Thank you 所有走過出黎既香港人

其實用南亞裔黎形容好中性
正如外國白人都會分拉丁裔、猶太裔
總之大家都係香港人

推

香港都有廢老偷嘢，有人做黑警
點解要咁

多謝你地，香港人

兄弟爬山

We connected

多謝香港手足

召喚VTC南亞仔

喊咗 多謝你地

其實係樹大枯枝定賊都有好人？

南亞義士

尋日沙田同個南亞互打左吓眼色
屌你charm撚到

好感動

呢d就係香港人既精神

巴打 加油

點解有香港人會奶共

We connect

邊個再分化指責南亞手足我就屌佢老味

香港人